師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (19)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤

狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

新歌《天亮請睜眼》

新歌 《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
7. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀

20190628 公認坐穩TOP3

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (終極狼人殺app)

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (天黑請閉眼app)

nplm
睇完預告覺得聽晚都係柒柒地

第一晚睇出5有身份嗰個唔係2咩

睇小賴直播佢問係香港紅唔紅
有人話好紅 邊個fake佢
不過佢如果嚟香港嘅話我都想見下

上個po有巴打貼呢集

啱啱睇咗 幾好睇喎 雖然嗰陣大家套路同邏輯都無咁好 但成集好多梗好搞笑

呢個時勢如果佢肯公開撐香港就有機會紅
不過更大機會係比5毛report到page都摺埋

comment區唔會罵人玩得廢，起碼睇完再睇評論都叫鳩下鳩下笑完就一集

係咪因為佢係kkbox香港地區華語排行有上到所以問??本身香港好似唔多人用kkbox d fans幫佢刷上去都應該幾容易

香港唔多人用kkbox....

身邊無人用,講錯既話sorry
本人唔係因為九澤都無聽華語歌好耐

下個post不如update下#1嘅推薦集數
近呢幾個月都有d幾值得睇

如果娛百狼人殺可以多d變化就好
多d12人警長預女獵守局
請晒全部識玩既 分2集播
有時好似尋日咁請2個新人都ok
一時技術成份高d 一時娛樂性高d

但小瓜果隻貼臉發言真係唔太鐘意
同埋出局帶人果時扮咩諗 又講咩求救
唔太鐘意依種發言

逸祥神操作--第四隻狼由頭carry到尾

呢集睇到 好 痛 苦 阿

你地貼番先醒起宇辰都玩過跳預自刀

btw 同師兄講完全兩樣野，報完查驗先自爆

網友推薦集數係咪應該update下

果集ok講完冇人mark 低就唔記得

近期有印象既有狼美跳女巫
同埋09卜心狼直接開波衝鋒衝到尾

嗰集真係又嬲又好笑

見面會都值得入list既

我係想講真預報咗兩晚查殺佢直接自爆 結果後面隻狼野都未講就比女巫毒走

標題:狼王自爆後剩邱導力挽狂瀾

狼王自爆後留下米爺在場自己聊爆

兩集都好似還好

第一次雪芙女神+09 狼隊玩得幾好
唱歌/英文局可以考慮下
婁峻碩假穿女巫果集必須加

我覺得就係少人用先易刷到咁高

留名

同埋擺0995覆盤果堆都得順便推介睇埋0995

同意,標題有但係#1無好奇怪

呢個一定要

I don't know why I'm here

嗰集完全扮豬食老虎
好笑得嚟又打得好

同埋09問米孫生係狼嗰集
09小狼扮狼王吞毒都好睇

近排我比較有印象嘅局都係婁俊碩嗰啲，婁俊碩做好人真係勁到痴線

雪芙第2集 全部神全跳 都值得作為教學

佢而家下下都點到3狼出黎 好勁 但係次次都冇人比MVP佢

孫生真係好撚好笑
唱歌個集笑到肚痛

近期仲有一集都幾特別，愷愷教09狼刀贏撚埋

其實如果先知係村長嘅話好難估

荳荳女巫毒狼美嗰集都幾好睇最尾打到鋒澤聊爆曬

無上帝視角嘅情況下，婁俊碩第一round點完佢嗰三個狼坑，其他好人未必會參考/完全認同佢嘅諗法，去到完game大家知道係邊三狼之後，大家可能都已經唔記得咗原來一開始婁俊碩點中晒。

呢個就係點解好多時觀眾覺得佢好神，但係投mvp嘅時候無乜人投佢

雙面刃黎嘅，村長係先知好人就要靠自己去估咒語，無先知幫，不過萬一估中嘅話狼好難估到村長係先知

同埋參考09佢自己選MVP準則
佢覺得點三狼唔係太大不了嘅事 贏果隊做最多事
輸果隊邊個最力抱狂攔先最值MVP

咁其實村長係狼要點玩

我覺得村長係狼就會令答案難估少少但唔會太錯
偏倒鈎
一係你衝鋒 完全誤導哂迫先知現身
狼同伴自爆 篤先知出嚟

其實點解娛百對柒瓜咁好？

又成日發佢上黎，比佢呃通告，又比佢做村長

兩個節目 佢都令人好難頂

宇辰最錯係第二日話查咗第一晚比人投死嘅人 如果唔係可以呃落去
但呢個咁明顯嘅bug好似得以辰聽到佢一講嗰陣其他人恍然大悟咁

又樣衰又廢又唔好笑

kkbox係呢類平台入面最黃嘅app叫身邊人轉用啦

一定唔可以衝鋒
你一衝鋒，先知就肯定村長係狼
先知醒目嘅話就扮暈民扮到底
狼估啱/其他好人神操作咁都估得啱-> 搵唔到先知出黎
狼唔估啱 -> 好人見到咒語，肯定村長係狼

都係. 我諗諗下都好似唔得

睇佢地玩多幾次狼村長會點玩

係既 娛百多數係 狼人贏架話 投成功藏到最尾既隱狼
好人贏架話 投毒啱狼既女巫 歸啱票既好人
所以婁好多時點三狼 但係說服唔到其他人去歸個三隻狼
所以唔算做到野

我記得有一次係偉晉做狼村長，好人問某一條好簡單嘅問題，佢刻意扮思考幾秒鐘先答正確答案，呢下有誤導到好人又無令好人非常懷疑村長係狼。

或者刻意諗得好刁鑽都係一個方法，好似之前莎莎話長期病人唔會日日去洗手間，所以未必係tick

呢個扮蠢玩法係玩狼人殺做開暈民既人先得
比著係零九做狼人村長扮暈應該冇人信

都係嘅，以零九邏輯做好人一定會以最能夠引導好人思考嘅方法去作答問題，唔會鑽牛角尖 不過好似鋒澤、小瓜呢啲就真係誤導完好人都未必會畀大家懷疑

容忍度問題

咁交比你開啦

標題黨：狼王放生女巫結果被反秀全場

新開始睇，睇咗幾集零九啲推理真係好勁

其實問米係咪唔識玩狼來了
好人要估中咒語
佢就成日覺得估中一定係狼/先知

啱啱睇到依段片講郭紹安個frd次次都抿中身份
你話副牌冇落手腳我一定唔信

睇佢做狼先過癮
成日幫好人做事

係咪講緊粉絲見面會個場

dewi 終於返娛百殺人殺

佢個frd同店長都好熟

兩個把聲勁夾,佢地幾時肯出第二首,
睇埋

兩個之前勁恩愛

偉晉預告自己勁暈

鋒澤之前點解會紅唔起

聽完溫柔 覺得自己戀愛了
真係好想佢兩個再合唱

btw好想再睇到黑髮既鋒澤 佢黑髮順毛真係好好睇

呢d野都好講機遇

九澤話已經作緊第四首
但其實我都係想斷訊cp再合作
覺得晉澤把聲夾啲

晉澤把聲真係好夾但短期內佢地都應該唔會「復合」

小賴係咪講fuck?

56狼？

3號係獵人 咁樣開槍法

3號
做緊乜

自爆
完

仲廢過小瓜

5不算輪次的嗎還跳女巫

神職全部垃圾,騎士第1局驗預言家就得啦

佢地以為得一狼

柒瓜敢跳又冇淆點會唔信柒瓜
睇左首輪已經唔想睇

>?不宣布狼勝嗎

今場太精彩了

獵人同騎士

因為獵人玩到狼王咁
毒一個
即係得返1狼

睇到我

不是綁票了嗎

獵人唔帶狼預？？？？

騎士同獵人伏到

4狼有2狼
其實本身已經遊戲結束
但上帝無宣布
所以愷樂得番一狼

一開波驚驚青青
又眼神搵人求救
真係睇唔出好人
似狼人比人推出去跳

cls呢局

娛百係咁
撚下好人

嘩頂好精彩
三狼強到咁都冇得輸啦

3號被發查殺都唔帶假預走...

唔算驚青啦
佢平時係淆到兩眼週圍射
有睇開應該睇十秒已經知佢係好人
同埋邊個做狼會安排柒瓜對跳咁on9

呢場3神除女巫外要背鍋

狼隊勁到

小賴狀態好高，對跳完勝小瓜

舊個d見到有佢都唔睇

預言家有跳都算 雖然跳到咁
騎士又唔騎 獵人又唔帶7 on99咁
以後唔洗上娛百宣傳

我估到零九係狼
因為佢會通常會話被查殺跳預機會低
不過見到呢三個真係呆一下

小瓜發言完全好人認唔落
又無狼坑 又唔叫女巫毒狼
淨係講我沒朋友 好人就輸了

小瓜係差到可以後面原地起跳都冇人信佢

三個低玩做神 狼人正常d都嬴啦

個垃圾廢姐 連遺言都廢過人

係 笑死

我已經講呢排娛百成日
為左比人宣傳發埋啲
平時玩都冇玩過嘅人上來
終有一日會玩死自己
近期有一半以上嘅局啲
新手或者長期弱者係度搞事

癡L線 仲要騎士唔驗人 連救佢嘅機會都無埋 注定真係要柒

雖然佢唔似會悍跳
佢係太廢連好人都唔信佢

小瓜真係做好人狼人都係老鼠屎...

最慘係其餘嘅都係老手
仲撞著高玩做狼新手做神

唔發宣傳嘅邊有新面口上嚟玩得差啲都要死全家

見最尾愷樂完全呆咗點解咁玩

3號獵人真係鳩玩
被假預查殺投出去都唔表水
柒瓜遺言又唔講清楚狼坑
小賴今場狀態真係條得唔錯

真心勸你唔好睇，你會爆血管
佢真心係老鼠屎，衰過愷愷

今集班狼好正
班神職又唔跳

唔好再笑柒瓜啦
撳正評撳到手軟

我係指娛百會玩死自己個節目
佢呢排係日日都三件新人或弱者上來
果啲人你首驗佢又唔係
邏輯又盤佢唔到 睇得多都悶
呢排反而追返之前啲肌餓遊戲覺得幾好睇

第一round 已經知09 一定係狼
因為見佢分唔到邊個真假預，站唔到邊
根本無可能

我懷疑因為佢有技能
上帝無叫佢發表遺言
所以佢唔知可以講野

有佢呢個老鼠屎，好人唔輸先奇
你話新人做騎士唔識跳出嚟仲可以原諒
小瓜玩左2年，肥貓都玩得叻過佢

我唔係要求佢係高手上節目
但上得嚟至少要知做咩先得
正常少少冇人會怪你
叫你騎士跳又唔跳 獵人俾狼王發查殺走去帶走個好人

真係冇玩過咪玩幾場先上節目
做少少準備都好過你上到嚟俾人鬧

佢勁好笑
乜都唔講 淨係舉手指帶人

唉 真係越睇越無癮都唔知自己睇左啲乜

新手可以原諒
長期弱者真係唔該上節目前驗下智商先...

屌，係咪得我信六號預
如果七號係預嘅話，點解佢被小瓜查殺仲要做多個詫異表情
係真預視角無論佢發你金水或查殺，你都係當佢狼打ga la
後面又無人講原地起跳，剩係用狀態打

對跳之後頭四個有兩隻狼，一個新人
真係靠鋒澤去站邊帶風向，結果佢開始站錯，再到卜心推一推，
六號無得救，至少三四五都無投票
愷樂無信足銀水去投六算係咁

卜心踩小瓜望一望五號
其實小瓜有講佢係五七揀一個驗
但佢個遺言真係柒，雖然獵人仲柒

對面係垃圾小瓜，俾你都跳得贏佢啦

好心娛百唔好再發小瓜上狼人殺啦 根本丟人現眼
佢死要上節目就俾佢上狼來了

小瓜俾人投走嗰下仲想講佢可能係好人
唔係狼王應該冇人會叫佢跳
但佢遺言乜柒坑都唔點，仲要話「你們好人會輸」
屌 點解真預都可以狼撚到咁

Btw, 今場宣佈平安夜嗰陣小瓜小賴都有拍手

今集3狼係全高玩實力相差太遠
不過09話分唔出都明顯係狼,因為係好人會寧願睇機率站邊小瓜唔信小賴原地起跳
騎士第一輪唔做野唔算係咩可能以為隱到多輪
獵人唔帶小賴無啦啦自信帶8個下真係好野

下面呢三個今場好痛苦

如果換做偉晉&鋒澤做神都有得打吓
而家2個新玩做, 一個唔做嘢, 一個做錯嘢
好人畀狼SM到暈

獵仲做到自己成個狼王咁

本來3暗跳神已經信左,結果推出去唔帶7攪到我懷疑人生

鋒澤一開始仲質疑小賴假跳
然後由卜心開始個個都踩小瓜查殺前嘅小動作
結果風向完全變哂

零九叫騎士驗騎士又唔驗
獵人被發查殺又唔跳
仲走去帶八號
佢係咪同鋒澤有私怨

根本有小瓜就等於有4狼...點玩都贏

我寧願發琴日個十號
就算比人打做狼就係度爆水發言
雖然會令狼難打左
但至少對成局傷害性冇咁高
同埋開始明godlie點解發身份
有啲人真係揹唔起某啲牌

好人暈曬 得鋒澤點中1 7 9
女巫都叫毒到7 唯一有做嘢嘅神職

老實講鋒澤都好狼 所以我見3踩成佢咁最尾帶走佢都有諗3會唔會係獵人…

如果咁3號不如壓槍算
唔通佢以為獵人一定要帶人走？
佢開槍又唔表水 搞到好人以為佢係狼王
睇到賽後討論偉晉仲係暈笑死

柒瓜真心咪上啦，上左兩年都無進步，又無效果，又柒到仆街。

狼來了都換人啦唔該，唔多想見到佢

神職唔做事 真係好糟糕...

嘻小瓜表水力度弱到嘔
上開節目嗰啲應該個個都跳得贏佢

好老實小瓜直頭無資格上狼人殺節目
反正都係俾一樣嘅通告費，點解唔搵其他人
youtube 嘅comment 肯定個個屌

係人都暈
呢場可以話係6狼打3民同女巫

真係cls,本來我都覺得小賴原地起跳應該唔係真,睇完小瓜遺言表水即刻企返錯邊
坐實第4狼

重點係無效果，佢去邊隊邊隊就輸
有無人知小瓜係唔係有後台？點解仲keep 住可以上嚟？

如果佢連可以講遺言都唔知
又點會識壓槍

下面三個連鋒澤都玩得唔好啦
小瓜冇得帶人都唔質疑吓7

btw黑白間好顯胸

09 發言都有叫騎士出黎驗，騎士咁岩就係下一個。如果真係聽左09驗～兩個進行法

1. 驗柒頭瓜>騎士死，狼夜晚刀柒頭瓜

2. 驗小賴> 小賴帶柒頭瓜> 狼夜晚刀騎士

09 身份都會坐高

我上面都解釋左點解今局一定信佢係預
條友人狼狀態差咁遠 配置又咁低
跟本好難捉唔到佢或者認唔到佢係好人
咁玩落去其他人操作空間會細好多

拍手呢d根本做唔到參考
你有留意既話，其實好多好人都會拍手

好人不配贏2.0

上得黎宣傳又唔識玩嘅
唉 不如魚百發佢地玩獵人局或者狼來了算啦

小狼悍跳都多 對上一局已經係咁

小賴發佢查殺，佢唔帶小賴真係R 頭。就算覺得小賴係狼王，唔想比佢帶人走，最起碼都表下水啊～再唔係其實都可以照殺，狼王帶就比佢帶

我都一黎就信左小瓜
我記得預告果陣都有巴打話信小瓜

心路歷程明明小瓜好過小賴，點解全部好人咁暈

當小瓜跳預時，隔離小賴完全無反應
已經知道之後小賴肯定係假預
跟住見09 話分唔到就肯定又係狼
卜心就捉唔到
卜心果然玩狼先係專家

可能娛百就係鍾意佢夠on9 同柒

以前無人信佢身份已經走曬心，眼紅紅 想喊咁，情緒發言，依家...唉屌 我都唔想講啦，咪撚再發佢啦

因為得8有質疑
但即刻畀9同1吹散晒啲風向

假設你係第一日睇娛百，你都肯定信小賴係真預

現實情況好似嚟緊仲有呢啲情況
搞到玩開呢班唔知點玩好

大家咪再小瓜小瓜，統一發言啦。
佢係柒頭瓜

最記得佢一開始係爆喊，走晒心，後來進化到眼紅紅
而家就變成黑晒面咁，根本就係超明顯爆晒水

我連小賴都冇點睇
淨係睇柒瓜有冇淆
再加埋今時今日唔會有人
敢安排佢悍跳就知
佢琴日狼王都唔敢跳
今日會跳得起?

3, 8號呢啲完全唔撚識真係唔可以請破壞哂可觀性

明明前嗰排少見咗柒瓜
做咩呢排又上返嚟
真係睇到好尷尬
我去到最尾都係信小賴真預
同埋睇返邱鋒澤最後已經點到1 7 9
可惜已經太遲
今集除咗柒瓜之外都係好睇嘅

你想講10?

我一開始係信6
6話查咗7，7仲喺度點頭，純粹覺得行為唔似真預

3同10

所以偉晉同愷樂今日都好暈，咁都認唔到柒瓜
好彩愷樂都親手毒返銀水叫做有做事

佢一發言，wuhaha 怎麼辦，我是第一個就很精彩，我是預言家，wuhaha
屌 做咩鳩野，一發言再加埋招牌傻柒笑，sor, 就算佢係真預一樣想投走佢，唔想見到佢

初初見柒瓜回歸以為佢會有進步

屌你wuhaha

佢D 行為真係柒，大家都係gay, 同小賴真係爭太遠

3同10仲有尋日兩個團員都係上黎宣傳就算
但柒瓜真係少啲玩狼人殺好
做翻教人跳舞嘅單元算啦

佢係狼基本一定左望又右
然後成個人縮到隻龜咁
你係狼都唔會癲到叫佢跳啦
所以真係認唔認到佢一件事
想唔想比佢贏又係另一回事
佢同公司係咪有小茉莉
雖然劣化左但都好過發佢

佢成個狀態同行為都同狼人殺格格不入…

睇到第二輪已經唔對路，肯定係超高玩做狼09開口唔做野肯定新手玩家係騎士

希望無估錯

新人成日玩得好差係會有反效果
最少睇返10幾集娛百狼人殺先上嚟玩啦
划水都好過唔做事...

可能想要多啲鏡頭 好多上嚟宣傳嘅都係唔做野喺度坐

明恰新手神職

不過獵人走都成隻狼咁

因為魚伯狀態行先

柒瓜講到勁心虛咁

節目組明玩佢地
未玩過俾平民佢地咪算
兩個都做神職

所以零九琴日做預好醒，一黎查晒兩個新人
驚佢地玩得柒被人扛推出去

今日零九又係被人當神燈咁跟
七號查殺獵人，八號質疑佢叫女巫毒
獵人自己竟然跟左零九講鋒澤唔好，帶走左八號
但零九都講唔出佢邊度唔好
你被一個假預查殺，竟然帶去個踩假預嘅人

最尾一日零九就咁一個過，都夠愷樂追隨佢

史上最正狼隊

獵人穿狼王衣服
第一次見

第一日剩係睇得出卜心係狼 反而睇唔出09

no 最正係 鋒澤 09 宇辰 果次三狼玩互咬，超精彩

原來佢同小茉莉同公司？！
嘩屌，做乜事唔發小茉莉上嚟？！

咁咪個個都知新手係平民

小瓜個狀態好撚奇怪 跳預跳到好似stone撚咗語無倫次咁
然後獵人唔帶發自己查殺嘅狼 做到自己狼王咁
講真零九扮站唔到邊係有少少可疑
小賴無俾人帶走我都奇怪
但無諗過三狼一隻都無死到

巴打你果然叻仔

鋒澤第二日一開口扮騎士 肯定嚇到小賴仆街

今場正啲 最後一晚開視角先知三隻狼出咗去 入面仲剩三隻狼

好多好人心態就係驚狼王
結果投票唔敢出 / 獵人唔敢射
反正由外置位揀人
如果係零九呢啲就話啫

記得佢有集係射中佢條女(狼）

睇到夜晚真係cls3個新玩神職
節目組唔好咁玩人啦

蝴蝶，鋒澤，斯亞有一兩個做神都唔會輸到咁

最尾就咁過 真係好高招，因為09 以前做好人用呢招唔俾後面狼人有時間諗講乜

想贏呢個狼陣容
要愷樂拎預言, 查個毛揸槍, 鋒澤女巫先有得打

至少一民 一神 點都俾兩個都做神好
娛百版已經對好人咁大優勢
新手兩個都唔識玩 想好人點玩

玩到三狼在場

只要頭round 09 分唔清真假預就肯定係狼

蝴蝶已經有做野啦，親手毒自己銀水
唯一有做野嘅神

愷樂做真預，就肯定唔跳做隱狼，免得送頭

09: 狼王狼美該帶的還是要帶

有幾個常犯既點

1. 做預言家怕死 >>>其實預言家唔需要怕死，做得就預左要死，死之前講曬你要講既野就得，由好人去判斷

2. 女巫第一晚唔開藥>>> 唔開藥得一個心態， 就係覺得狼自刀。Ok, 咁第二晚，你又救唔救？你又點判斷呢？咪又係返返去第一晚既邏輯，所以一定要開藥，自刀與否之後先盤。

3.覺得係狼王 投唔投？>>>真係睇情況用毒定投，不過多數情況照投也可，好過投錯一個好人

4. 騎士怕驗錯自己死>>> 驗錯都要驗，無所謂。一驗幫好人排左最少兩個坑位，狼生存空間大大減少

愷樂做預就得，唔洗其他人，成局崩在假預強推左兩個好人

婁峻碩做女巫，第一晚就毒死左小賴，然後啪啪啪打哂3狼做黎

婁峻碩做獵人，被票走後射非狼王，女巫毒7，第3輪女巫未死就輕鬆跳身份贏撚左

其實係但通常人地節目玩12人局
同埋唔會一次放咁多新手落來
有一個民唔會太大影響
如果兩個新手就一好人一普狼
狼果邊會安排兩個高玩去carry
啲高玩唔會癲到叫個新手打陰陽倒勾
多數都係叫佢做隱狼當打少個算
反正對面另一個新手一定係民
一來一回唔會太大影響
好人都會知果兩個新手多數唔會兩個都好人

小賴一黎原地起跳，二黎心路歷程唔夠小瓜好

單純一個狀態論就ban鳩哂所有邏輯

蝴蝶果下話10騎士走真係蝴蝶我懷疑偷09師偷到好似郭靖咁，直上超高玩
係估第三狼係卜心定鋒澤，其實第一日鋒澤有d狼

斯亞仲未算進步到高玩
但肯定係識玩
見佢尋日個場雖然仲好緊張
但都識刀落金水到
只係抿唔出真獵

我見小茉莉ig公司尾牙有柒瓜啲相
估佢地係同公司
不過都有可能嘉賓之類請來
不過小茉莉應該係蠢蠢地果類
但至少唔打得都睇得下

佢尋日同今日個狀態真係差好遠

唔識玩蠢蠢地睇下胸都好丫
柒瓜係完全0 效果

斯亞係典型狼同好人爭好遠
佢一講野都大約估到拎咩牌，做好人太高狀態，做狼先會做on9野

斯亞以前同柒瓜一樣成日走心
今時今日已經叫進步咗好多

喊果集真係唔得
偉晉尋日果集仲笑佢 現在哭已經來不及了
但觀念上一定有進步 起碼知而家要做咩

1. 唔跳個個嘅發言都會係划水 大家都聲稱自己冇資訊 今日睇返集警長局 問米做警下預 話做預唔洗上警跳 只要喺警下報查驗同埋捉埋悍跳狼 咁就捉到雙狼

呢啲情況只有新玩會信你 出去面殺你警下預力度低撚到 又冇咗警徽流

2.女巫只要盲救 好人警推嘅輪次一定領先 要驚自刀嘅可以第三、四晚你都要擔心緊

4. 騎士其實驗錯仲抵屌 一拍出嚟再出個金水 之後仲可以投票。反而騎啱立即入夜 冇得聽其他好人發言

出左預告片咩?定ig

我一直都覺得成日上來果啲
一係就識玩一係就有視覺效果或者識搞笑
同樣嘅動作 如果係小茉莉做
應該啲人屌一兩句就算
又或者台仔有啲痴線佬
會話他們認不下小茉莉他們也有責任
人家小茉莉已經很努力了

結果論
獵人向外置位射先有機會贏
以3號視角
盤7係狼槍 45全場保
咁淨底兩狼又真係落喺1289
所以3號射鋒澤其實又唔錯得晒
係唔講遺言嗰度衰

同埋佢靚咗

搵佢跳先正路，早d賣走佢，走心樣又呃到下人，咁岩今次對住小賴者

我就是沒用的平民

佢剩係想人信佢，但連其本狼坑都冇

根本就係
罵佢唔射7做乜鬼
唔射7先最有機會贏
射7有兩刀刀女巫，幾乎必輸

揾佢跳不如我自己跳
我自己跳柒左自己負責
唔想將命運交比個咁嘅人
琴日鋒澤係做得啱
就算比小賴打都要跳
跳柒左咪又柒瓜出醜
當你係09卜心果類配置
就唔想比機會呢類玩家
有可能害到自己 輸左會好撚嬲

尋日得一個新玩攞神，但坐到最後

今日兩個攞神要做野即刻出事

唔關09事, 3由第一日就開始打8, 只能夠話佢頭鐵

咁啱呢個妝好啲姐
上次喊嗰場個妝核突到成隻紅唇娃咁喎
成塊面都係膠 個嘴又好似隆過嚟咁

卜心最近狀態真係好差人狼都唔掂

唔該佢聽下班高玩發言吸收下啦
連偉晉都可以響場到教預言家點玩

小茉莉衰左之後好似都無乜節目上了

飢餓遊戲強推

再有多d人有睇就快要開post

偉晉ig

屌 琴晚冇睇
今日一次睇晒兩集
隻柒瓜真係好撚廢 兩集都咁垃垃...

D留言話自己條女自己射

勁耐無見dewi 好感動
個人覺得齋睇樣嘅話狼人殺常見女嘉賓入面dewi第二靚

做定期望管理係啱 反正你都知果場玩得勁差時

睇youtube啲留意大部分台灣人依然對小瓜好有容忍度，睇黎之後都要繼續對住小瓜

原來孟哲係攪大左孟姿個肚，之後先結婚

佢今場帶到風向講到小瓜唔似預都叫做到野

我記得有人講過係補償返以前娛百單元出鏡率 因為以前娛百啲單元成日有佢份
我覺得唔好期望太高

Diu
原來11月中求婚
而家四個幾月，計落又差唔多

笑到仆街，同你一樣

唔駛賴新玩神唔神職啦, 全場無人站對邊個神都一樣

我反而覺得班高玩經常響狼人殺入面恥笑佢9澤都幾明顯下

我真係驚瓜整集得罪問米就

台仔真係好得意
佢地對新人反而無乜容忍度，會大大聲屌

咁都要學吓點玩架
上咁耐狼人殺仲成個新手咁 一D進步都冇
愷樂都搵09學啦
根本就冇學過點會有進步

卜心做狼始終有料到
做好人就真係無乜表現...

可能因為樣嘅問題
感覺留言好多都係女來

因為純粹論孭鑊程度既話
射7個鑊無咁大,可以話新玩唔識盤狼槍剩係識射狼
射8個鑊大好多,因為場內得佢盤7係假預你仲要盤佢狼倒勾咁癲,另外場外佢fans多上集卜心都怕左唔敢踩咁盡你都仲要莫名自信射8就真係...

我地係咪要改喺youtube 瘋狂屌柒瓜等小編見到

屌咗啦 唔係唔俾機會 等你唔把握唔好怪人

我可以親身做証 娛百狼人殺真係9 成都女粉絲

同埋即刻正到視角 起碼做到野先

柒瓜做到野，笑左幾頁

第五隻狼
柒頭瓜做開第四隻狼

柒瓜真係榮登我心目中最唔想見到嘅嘉賓 No.1

小瓜又唔係靚仔

好好笑
佢開槍個樣真係勁似狼王
到夜晚見有3隻狼真係嚇鬼死
三隻狼一齊小賴式驚訝勁好笑

當獵人走果陣
我真係有諗過小賴係咪發狼王查查殺去令佢可以帶人 帶走個外置位

佢其實係咪轉左形，近年見佢上綜藝、節目都唔係賣身材?

小賴原地起跳都贏柒頭瓜 真係冇野講
柒頭真係柒頭

第一日最後都冇騎士跳已經知一係3 一係10
在座各位都知騎士要跳 除咗3同10呢兩個新人
第二晚10就真係死咗

獵人由第一日已追住鋒澤黎打
第二日表水講到出哂面自己係神
第三日比人發查殺 但屌你最後都係帶鋒澤走

神咁嘅配置 好人真係再勁都carry唔起

真係好認同上面有巴打講 再發d廢嘅人黎狼人殺單元會玩死個節目

屌我狼坑3 6 9 睇到中間仲諗緊點解冇上帝視角

我同你掉轉 我見09第一日冇站邊似狼
但卜心我覺得ok

為左贏等佢送死先，自己留下力戰

留低佢就輸緊

最主要係零九行動力高d,即刻作第四首又作得快,鋒澤就算作曲都要顧左自己同采子先唔得閒,偉晉又只係創作新手,所以真係有排先見到佢地合作,我諗起碼係四堅情出到舞曲之後

衰咩?

小賴係狼王，第一晚自刀，狼王唔係唔可以自刀咩？

係咩
因為已經幾個月?

都似wo，佢個款本身唔多似會想咁快結

狼美先唔可以,娛百狼王可以啊

估唔到狼人殺都有左膠
俾人發查殺都唔帶 驚輸民意？
你唔帶假預佢開狼槍 但幫左狼王擋刀咁
應該放哂4個同場玩好過
曬我兩日時間

終於有

原來係咁，咁自刀死咗可唔可以帶人？

我覺得佢應該有少少整容失敗
再加上我要強姦你果獲柒柒地
同埋佢性格應該唔太啱呢個圈
見佢上綜藝節目反應好慢
又同主持冇咩對荅
近年好似有去拍過下啲細劇網劇
但基本都感覺唔出名果啲

我集集都有留言，今日專登集巴打氣講過既野叫佢唔好再上，真係有人護航

屌完唔係諗點改 係諗上節目點樣喊講下自己幾慘
台灣人最buy

始終都3字頭啦，無可能一直賣胸
想長久確實要轉型
再加上之前醜聞，好難再繼續賣性感

記錄返0995覆盤先，可以下次開po置頂

師傅零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺

1. 教輪次
覆盤2019.10.15

2. 教睇在場玩家狀態
覆盤2019.11.08

3. 教人設
覆盤2019.09.16

4. 點解要擋刀？
覆盤2019.12.11
2019最cls一集09都玩到走心

5. 預言家應該點玩？
覆盤2019.11.25

6. 屠民 / 屠神？
覆盤2019.12.20

7. 教狼刀
覆盤2019.12.18

8. 女巫一定要救人？
覆盤2019.12.27 粉絲見面會
都係其中一集神級狼人殺問米玩到灰機黑面

9. 神職應該點玩？
覆盤2020.01.08

可以

而家再睇番見面會真係個個都知米爺係女巫，爭在你敢唔敢落手

娛百騎士既主要工作係驗真假預言家
你10號前面已經有人對跳都唔做野
怕無鏡頭咪講多幾句諗下驗邊個囉

"我要強姦你"

講句我係懺悔型玩家就得阿虎愷愷都係咁

叫佢跳佢可能會整死埋自己
講埋啲咩我狼隊友咩咩柒柒
玩到三狼祼座 咁不如自己衝出去
有就有冇就冇 贏輸唔好理
比人推走就拿拿林去後面打卡收工
又佢留係度柒求下救仲好
你仲留係度打隱狼比佢玩鳩自己
分分鐘會比網民笑你低配推啲柒頭跳來送死

啲人屌阿虎但唔屌小瓜

柒瓜應該幾有女觀眾緣

見到小賴原地起跳已經覺得佢係假預
學問米話齋冇理由咁橋
之後小瓜出去冇開狼槍更肯定 因為冇理由佢小狼都推佢假跳去死
第一日狼坑係小賴同卜心 卜心冇理由盤唔出呢樣野
跟住09 歸票仲係信小賴我就開始懷疑佢同卜心應該是但一個
後尾3號開槍我仲一直以為佢係狼王
點知一開上帝視角
屌你09 卜心都係狼

我發現小賴鋒澤悍跳都鍾意吹邊個邊個最近玩狼好勁 睇唔出

4個直接獵人局好過，四條友直接互踩

敢落手真係等如將自己押落去做第二個小鬼

this?

所以09 就係高玩在即時反應改帶真預
娛百真係得09 先咁堅

樓主呢，將呢個置住頂先驚唔記得

係 其實果時啲人話男歡女愛呢啲其實好平常
但慘在佢比人放左片同埋係宅男女神
仲要果條仔高富帥 啲毒撚仇恨值好高
搞到好難翻身

呢下2019最佳操作啦

雖然事後佢咁樣話帶預言家其實賣左鋒澤

幻想破滅又真係做唔番本身個形像

佢ig jasmine_uc
仲靚唔靚自己判斷
我覺得都仲ok

zener gypsy
2 小時前
這場說明了騎士獵人沒有好好工作的後果...這場的三狼都很強，整場表水都沒什麼破綻，鋒澤最後雖有懷疑到179，但因為場上沒有神職幫好人帶風向+狼抿人/表水/戰術都強，好人實在很難有正確視野；看得出來小瓜真的有點難過，拍拍，小瓜個性比較敏感，容易陷入緊張、害怕犯錯的情緒可以理解，不要太走心，多玩就會慢慢變強的，愷樂經過磨練現在就變很強，別氣餒~

係咪要等多10年?

原來斷訊仲要係鋒澤同偉晉作 又靚仔又識創作又好聽
兵變我就覺得偉晉把聲最好聽

正視角有咩用 射7都輸左

係啊,九澤晉都好有才華大部分既歌都係自己作,兵變因為係偉晉切身感受配埋佢把聲最後個句勁正

偉晉係spexial主唱 一定好聽架

問米成日看穿牆咁屌佢做狼比好人緊張好多

我只是一個沒用的平民

佢又唔表水又唔壓槍 要做野就帶7 反正都輸
又唔信佢盤到19雙狼

上次八大尾牙完左去唱K
佢兩個唱斷訊其他人即刻勁HIGH
佢地應該黎多首啦

愷樂最近好可愛

帶7 壓槍 幾乎必輸
不如帶7以外既人
就算盲撞既勝率都好過帶7/壓槍

小瓜真係好撚垃圾
又唔好笑 又冇效果

整容好勁 以前糖果個樣

又唔敢講靚咗
但個look順眼咗

唔會啦 佢狼王跳預 已經預左會死 跟住帶人
09第一日已經預左騎會做野 仲叫騎工作

咪就係,射左7,7刀一個,夜晚刀一個,點都係狼贏

賣走邊個都得 粉絲場眾目睽睽落問米面
真係天王都無面俾

一開波 7號原地起跳明明應該身份較低
但09 卜心都冇盤呢樣野個陣已經懷疑佢地兩個出狼

打上面段野條友簡直係盲撐柒瓜

同埋偉晉live 係最穩定最接近CD

一直諗如果個日帶走雙藥女巫會點
直接蝕兩個輪次 佢地實嬲9問米

在場既好人太暈太廢 剩係識等卜心09帶隊
今鋪兩個都係狼 d好人即刻信哂 比人帶風向帶足全場

呢個手勢好襯愷樂
所以前排我先出post 奇怪點解佢好似 0 緋聞

0 緋聞代表
香港： 劉心悠 (其實都係台妹)
台灣： 愷樂

好撚on9 成日容忍度容忍度 要容忍到幾時
d上黎宣傳既又係 如果知自己唔識玩 其實就唔好上呢個單元宣傳 只會有反效果

唔知係咪又微執過定化妝唔同左
確實係順眼過舊年

又係呢個logic

真預跳輸狼，一定係好人太暈，唔係真預嘅錯

帶走問米 結果咪大家2020年再見唔到09 囉

台仔正正呢個logic, 所以無乜人屌柒瓜

其實唔救真係抵佢死
第二晚狼刀卜心 佢仍然猶豫咗成半分鐘
唔知佢想直接開毒定點
但睇住佢第二晚都仲猶豫真係燥

點會唔係真預既錯 小瓜根本就垃撚圾

其實結果論嚟講
09 自爆帶走佢，佢反而無咁柒
一直留場 結果就柒到俾人投走埋

語無倫次嘅女巫
毒又毒錯
銀水又報得1999

同埋想講 佢最後咪叫卜心一齊投
等宇辰 以辰PK再表水
但睇過之前有一集係last round得返四人
問米同鋒澤意見唔同
兩個傾好猜贏就跟對方投票
結果問米猜輸 但佢最後都反口冇跟鋒澤
雖然佢投嘅就係狼
但覺得佢反口好撚仆街
唔知搵唔搵得返個集

我又無印象呢集
不過問米做慣大佬 佢點會肯跟人頭
最近佢疑似謙虛咗 又肯公開話自己邏輯唔好
睇下佢今年表現點
而家支那無工開，嚟緊肯定集集都見到佢

睇完好反感
鋒澤投完都 吓主任你唔係跟我投㗎咩
最後變咗兩次平票入夜 好人輸

你開頭唔想跟人頭咪自己投
又想人跟埋你 但猜輸又反口

偉晉仲要唱咗首鋒澤嘅舊歌
係真愛

今日一集推咗十幾版 呢集都算經典下個post可以放一樓

應該加多個 柒瓜柒事錄

今集係好人不配贏既極致

冇人想睇ok?

佢真係單身咩？ 唔似嘅

佢除左蝴蝶姐姐時期俾人影到有人男友，跟住已經無再有任何緋聞 (有錯請其他巴打指正）

唔係有個18定19年分咗咩

6號首輪發言好差
比1號直接猛攻係狼跳預 帶風向
9號第一輪無講到 被發查殺嘅係真預言家機率偏低 我就估佢係狼

好人陣營得5號有分析點解第二晚係10號死
死10號而無人跳騎士就要懷疑有高玩抿牌

騎士第一輪唔跳 獵人唔帶發佢查殺嘅7號 點玩到落去
不過呢集係近期最高配置嘅三狼
一個假跳 一個抿牌 一個帶風向 完美分工

好似來來去去都係果個大隻佬？

頭先搜好似仲有邱昊奇

連凡凡都有，愷樂真係無理由無

好人暈＋真預唔掂=gg

其實凡凡都OK呀 愷樂呢個訪問似仲未有?

搵到了 就係呢集最反感

反口導致平票 PK完都係反口

Thx巴 我都咁啱搵得返
鋒澤雖然投錯
但平票入夜最on9

所以咪話奇怪囉 佢呢個年紀嚟講係極正

四堅情都唔知會幾時再出新歌
兵變呢排唔知點解衝唔起

樓頂個推薦list 會唔會考慮update 下haha

有冇人可以總結小瓜今鋪柒係邊度

+1
新入坑睇曬個list
仲有邊D係好睇

佢講野好多病句好唔通順搞到成日發言都好奇怪令人懷疑佢係狼，不過佢抿人勁，後尾已經點到三狼。

其實小瓜今次跳得ok架（我知咁講實收負皮）
問題係三狼帶走個風向，跟著新玩跟風，其他人又留意唔到小瓜表水嗰陣小賴個表情，所以個個投真預走

跳預言家唔夠自信
人人都唔信佢預言家
最後成功比假預帶風向

佢而家真係幾似偉晉，成日發言都搞gag

唔係唔夠自信 係唔夠2019全場總冠軍表水表得好 7號完全狀態好到一個點

淨係聽09無點評小賴原地起跳就好鬼啦
以往佢都話唔會有咁啱 叫人先票原地起跳 最多女巫毒預打平衡
今場啲好被前置位既"高手"帶哂風向
前置位啲高手話小賴狀態好就跟哂風話狀態好
同埋偉晉玩咁耐 好似做親平民都話自己係暈民

有人懶人包介紹下常駐嘉賓陣係睇過荳荳鋒澤09嗰集、上網search咗啲資料，想知道嗰幾個主持人嘅人設。

斯亞就算吧啦 做平民咪同偉晉咁上下

唔知佢地私底下熟唔熟呢

不過我留意到斯亞對小瓜好好，賽後用好憐憫嘅語氣話小瓜好慘

想問下鋒澤而家係咪同緊吳心緹一齊？

唔係小賴狀態好
係後置位好人都跟哂前置位風向啫
前置位啲高手話咩就跟咩

新手騎士就話冇計 愷樂女巫毒遲一晚
獵人唔帶假預功課都唔做既新手

因為台灣人有睇佢其他節目同睇佢跳舞，事實佢其他方面係有返咁上下才藝，不過狂上狼人殺搞衰自己形象

有樣有身材 性格又好 又有事業
我覺得好正

斯亞咪一鳩樣 玩咁多場都係咁廢都仲可以上
啲人咪又睇佢個樣同佢對波
啲人話佢一直有進步真係唔覺 今場咪又係淨跟哂風向

純粹今場預係嘻小瓜啫
係斯亞預 後置位啲高手又帶哂風向
佢遺言咪又係貼臉喊囉

佢跳預都可以 主要係輸喺狼隊帶風向
最大問題係講遺言嗰陣「走咗心」，所以無努力表水點狼坑，搞到好人當佢小狼走

呢個世界就喺外表行先
偉晉最近幾乎場場都好暈 但就算佢無乜貢獻都唔會令人反感

唔係，佢同緊我一齊。

佢地無一齊上節目、合作好耐啦，鋒澤目前係單身（除非地下情）、吳心緹同吳念軒傳緊緋聞。

偉晉有演技同效果搭救

我覺得佢表水同玩都一定好過以前
我對佢印象最深係上年12人警長局
佢狼王 同卜心對跳獵人 但狀態好差
仲要唔識自爆帶人
不過上幾集佢被推就喊 呢下我都反

愷樂應該都係仲信緊7號真預
唔毒狼都會刀佢
第三晚佢果斷落毒都好好了

09話兩個狀態都起到好高
我真係唔明點解可以信左原地起跳既預言家

大家圍內都針閪小瓜

呢場咪更證明娛百所"公認"既"高手"好易帶風向
以前問米做狼咪又係咁帶風向
問米話邊個狼 全部人都跟住話條友狼啦

問米講到 好難唔跟
成日無啦啦拍枱叫邏輯強

笑死 而家睇返呢個單元 主持話佢地係低玩組

我真係認唔到柒瓜
一開波已經口窒
望去愷樂度求救咁
成個感覺係有人迫佢悍跳
好似上集咁 佢係狼王 要帶人唔知帶邊個
望後搵人求救一樣

仲有就係明明帶人踩緊佢
佢仲不停up頭

發言差不在話下
咩都無盤咁制😂

不過節目組都明玩9佢地
3個神比3個唔識玩既做😂
派牌唔係咁派呀

我覺得台灣人係憎啲嘉賓態度差多過唔識玩
好似誠實小郎君咁 玩得唔算好但係態度好好 youtube都有人讚佢有禮貌之類就算佢柒咗都好少見人鬧佢
反而之前有個黃圓元上咗2集 態度幾差但係玩得幾好都係咁俾人屌
咁小瓜態度又唔係差嘅娛百應該係覺得佢冇乜俾人鬧 同固定個班又玩熟咗 就算低玩都照發
不過連斯亞個堆一開頭嘅低玩而家都已經進步咗唔少 得佢仲原地踏步

今晚啲留言大部份都係話3狼陣容強 同埋兩個新玩做乜唔做嘢多有少部份有話下小瓜 不過都係好體諒嘅語氣話佢好緊張乜乜乜 對比起同係低玩嘅愷愷同阿虎真係爭勁遠
娛百應該短期內會繼續發佢啦 唯有希望佢自己生性唔好再柒

雖然會比你地屌同負評，但我係覺得喺藝人見到嘅留言區要友善啲。讚賞行先，就算玩得唔好都用建議嘅方式嚟提出，唔好一味屌。

因為網絡欺凌曾經搞到好多人有情緒病，我覺得態度可以友善啲，話曬綜藝節目主要係求帶比觀眾歡樂。

就係因為呢個單元
令我發現09 荳荳 原來唔夠愷希咁醒

又唔係專業狼人殺玩家，玩得差有乜出奇
藝人唔衰遊戲態度，又唔係違反規則，何必要屌

一齊收負評啦，上個post我撐小瓜都收唔少負評。

而家癲到叫人做柒瓜，今日佢衰乜，令你地要咁做。哦，因為藝人玩遊戲玩得廢，所以就圍爐笑鳩佢柒瓜。

我覺得佢玩得廢，廢咪廢，有乜咁柒。反而走去笑鳩人玩得廢，改人花名，圍爐笑鳩人，好幼稚。

個時好似09仲要走左先,係小瓜限動見佢孭住背囊唱出外的囝囝之後就見到斷訊同分開的學問

帶7以外既人係啱但係帶8就有問題
原因已經上面講左,
你新手唔識盤咁多野你帶7輸就會架喇但係起碼唔使被人鬧得咁金

其實你收負評主要係話嘻小瓜係娛百最好笑之一
大家都唔認同
佢地屌小瓜同你屌愷樂一樣都係接受唔到某d行為
有d人接受到 有d接受唔到咪屌囉
無屌得咁勁解姐

小瓜廢跳都算
3號先係第4隻狼
獵人唔跳
死踩8 帶8

第一次睇預女獵騎3狼局可以綁票贏

雙狼王局

小瓜都幾廢
做好人做狼都係咁
不過呢場好似冇人盤被查殺原地起跳,可能因為真預發言實在太廢
比著我係女巫見到小瓜死左冇開槍一定毒鳩左小賴先
騎士又係弱智,前面人地比晒信號叫你做野,你求其撞一個都好丫,撞岩撞錯都起碼有D鏡頭,好似宜家咁夜晚死柒左咁撚都冇仲要比人屌
隻獵人又係死都唔跳自己獵人
個金水又係完全唔盤小瓜有冇機係預,全程反水

好人暈＋真預唔掂
唯一解救方法就係騎士工作

你一直都盲撐柒瓜 係抵收負評
佢由2018年玩到而家 都仲係垃圾成咁 係抵鬧

小瓜發言太差
唔打狀態無問題
我都認同唔使升到個狀態咁高
唔係就好難悍跳
但佢連邏輯都無

騎士第一日無撞都唔大問題既
如果佢站邊小賴
咁唔撞都無問題
狼隊又刀得準
第二晚就刀中騎士

我反而好奇想聽3號講點解會帶8

因為佢比人投出去果輪鋒澤都有份話投佢
係佢本身角度已經死踩鋒澤,估佢係狼
遺言又唔講自己獵人,搞到成隻狼王咁
可能真係太緊張

所以就係想知點解會死踩鋒澤係狼
佢發言又無爆狼

話說呢3個高手嚟 好人輸係意料之內

YC
9 小時前
愷樂日常棄票
假設後面開始玩狼
很容易就被抓狼
因為她當狼一定知道不能棄票
除非她人狼統一 都玩棄票

開始有人分析愷樂

其實娛百玩得叻果班
都會人狼狀態唔統一

好似查個毛咁
玩好人就第二日一定點齊狼坑
一玩狼點唔到狼坑就好易比人認到係狼

09明顯而家做好人壓低返狀態
發言短左 又無咁常點狼坑
感覺統一d

佢第一輪表水話聽完覺得鋒澤發言有問題點解話大家笑大家都係好人,明明佢係話自己引大家笑鐵好人,聽鬼錯晒,後黎第二輪加上鋒澤話投佢,佢地個幾個位發言又話應該係抿牌勁既人係狼所以射佢掛

邱導夠晒統一
人狼都唔聽人發言

因為首歌真係為佢而作

舞曲都唔知要等幾耐 唯有J下舊片先

岩岩J緊呢段

因為最有可能唔暈果兩個都係狼

小瓜無喊
進步咗

小瓜已經玩左一段時間 好似都冇乜進步咁

果隻擺明想落鋒澤面

所以咪似偉晉

常駐嘉賓其實唔算有
上得多果d都唔會連住黎

每集多數請1個老d既大咖配搭其他人
如果真係有料果d通常都會為佢設計關卡

人設就：

協志：君子，碎碎念，猶疑，射、拋準度遊戲高手
仁甫：心機，乘日諗到d規則漏洞，大獵殺乘日做醜人背叛果個(後面開始做好但冇人信)
孟哲：超強體力、臭手，心機經過多年仁甫調教而家不輸仁甫

協志 + 孟哲 = 笨笨兄弟，因為有一集兩個都勁蠢

鋒澤最後個樣表達左好多嘢

平票咗一次
PK完依然反口

斯亞小瓜同小賴以前組過團
應該係fd底嘅

愷希做埋天才衝衝衝助理主持之後日日玩呢d點會唔醒

愷樂做隱狼都鍾意棄票之前情侶場卜心原本想帶佢但見佢棄票就帶小賴走 但要衝票嘅時候佢又會衝票 佢做狼真係好少輸喺票型到

abby應該醒過愷希
其實可以揾下佢來玩

唔係有輩份唔使俾面而家
09呢兩集照查照刀

打錯 albee

我當佢冇做功課，鋒澤不嬲第1輪9up 搞笑原因自保當真

呢個先係屌佢原因，如果佢只係玩左幾個月都仲容忍
一出局走哂心狼坑都唔點，點信你呀大佬

“一齊收負評啦”
笑咗，人地7個正評你7個負評

合作過wo
邀請黎玩下啦
做隱狼應該勁

直接示範咩叫建議嘅方式既留言

我覺得愷樂之所以毒7號
係之後鋒澤話女巫可以試下毒7號
09後面又話 冇問題呀 可以毒7號
加上3號疑似狼王又唔帶7號
愷樂最後歸2號 又係聽09講
09之後轉左舉1號 愷樂又話 下你又轉
好明顯愷樂都一直想跟住09

09合作過既真係好多真係好雜
最想睇佢同查個毛再合作
合作d開車系既歌

愷樂已經進步好多
首輪敢踩卜心冇評論8 9 10
但佢都係唔敢歸票
除非做真預

‘’大家成年人 要由自己主見‘’

我覺得佢係時候改下唔歸票嘅習慣
最多拉兩個pk

愷樂係今場神職唯一有做野
毒左7號狼王

我原本以為佢會毒1/9
因為09尾2個輪都歸最後狼坑 1 8
8走咗
加上7係佢銀水 身份會高過1 9少少
不過留預言家入殘局的確好唔安全

閪小瓜做狼做好人都玩到成pat屎咁 笑撚死人咩

但其實獵人帶走鋒澤嗰下遊戲已經完咗 娛樂仲特登玩多晚

*娛百

因為3號係大家都認為佢係狼王
3號被人發查殺 竟然棄票 太似狼王
最後佢竟然係帶8號走
係愷樂心入面就覺得 點會唔帶真預言家走
同埋愷樂好似冇懷疑09
不過毒邊個都好 最後都輸

正規局嘅狼王出局先會帶真預
因為多數要吞警徽流
娛百嘅話 由外置位抿女巫出嚟帶走
悶毒收益更高
真預留俾狼刀就得
但3號點會諗到咁多

最後唔知09係咪懷疑4號斯亞係女巫
因為一開頭09話覺得4號似有身份
所以最後round殺斯亞
但其實果round基本上殺邊個都贏
根本除左狼 冇人覺得3號係真獵
3狼太高玩

發言順序真係好緊要
影響全場風向

3狼係高玩
但3神各自助攻先可以出現到狼隊綁票勝利

無警長下
真預要跳輸比原地起跳既狼人真係幾難

獵人係最能自證身份既
但竟然可以唔跳

騎士就算了
當站錯邊+狼隊抿人強

就算3號帶走7
都可能俾人感覺狼王帶真預
但起碼確認一神一狼走
因為場上仲留住7狼預
佢帶8 俾人感覺係想屠民

E+仲係fd嚟 糖果有去瓜個生日會
btw瓜放咁多心力落編舞到 放埋落狼人殺到操下啦

就嚟變美眉版狼人殺
有上過 記得有丫糖A瑤鴨米?

7發3查殺
3發言果時跳獵
講話出局就帶7

咁就得2個推論 10係神走
1. 6真預 7狼王 3獵 > 3神1狼走左
2. 6狼 7真預 3狼王 > 2狼2神走左

咁7會再開槍 已經證明7係狼王

之後再睇刀型
一係刀4 一係刀8
咁剩返1神2民2狼
好人都唔係一定輸硬

係wo屌 唔記得7號狼王

之後再排坑
但愷樂已經將09當坐標咁打
我估都係輸多

所以我覺得3號係想扮勁
帶隱狼 因為愷樂正常都會毒小賴

帶9，女巫毒7，佢mvp

呀 我都數少左7狼王應該會帶4
然後夜晚有一刀
其實應該點都輸

不過
如果3號帶中小狼
愷樂毒小賴 悶左狼槍

確實3會係carry既

你岩
佢帶中小狼就mvp

佢係咪好憎鋒澤
首輪唔評兩個預言家
淨係打鋒澤

可能抿左佢係狼
同埋佢獵人
殺性重都無問題既
不過抿錯+有自信
所以就帶錯

既然而家晚晚都有人柒下柒下咁玩
我寧願睇啲靚女柒
正常人都對靚女容忍度高啲嘛

今晚
【娛樂百分百】2020.02.26《凹嗚狼人殺》愷樂、鋒澤│陳零九、偉晉、凱希、李洛洋、徐謀俊、張又瑋、焦凡凡、婁峻碩

焦凡凡同婁峻碩又情侶檔

有上帝視角+雙狼王局
陳零九玩法更進階眾人傻眼
焦凡凡更因為此舉走心啦!?
除此之外還有最爆笑的獵人局
鋒澤調皮又日常捉弄偉晉啦!!!!!

雙狼王???

Youtube已經見到封面係09超強
等今晚睇

等睇09大神又結束遊戲

今晚一定快到爆

雙狼王係咪一黑一白狼王 好似好勁

應該係,直接連播獵人局
又有得睇獵人局既晉澤

有獵人局睇黎正局好快完場

會唔會連環自爆

可能好似尋晚咁獵人做埋狼王嗰瓣

雙狼王咁痴線諗法真係得娛百先諗得出

獵人局佢地最夾到火花

兵變同舞狼崛起個兩集獵人局最好睇

如果直接兩隻娛百合體版狼王應該勁到仆街

唔係 係真雙狼王

點樣雙狼王？

好撚似d 垃圾game咁
A卡勁唔係平衡番張A，係整勁埋B，無限loop

埋係 屈到爆炸
女巫你毒得一隻 仲有一隻

暫時淨係覺得娛百狼人殺最好睇
睇過其他狼人殺 覺得冇娛百咁好睇

兩個狼王加一小狼

btw上雙狼王估有以下兩個好處：

1. 唔使再乘日驚投走狼王棄票，有狼就投走佢啦導番正個觀念

2. 自爆機率應該會高左?

無錯 真係好癲

始終因為睇人 > 遊戲
真係勁果d一早睇大陸果d節目，但人數一定唔及而實睇呢班，
吸納左好多新、中玩

始終有靚仔靚女又有效果 長度啱啱好 又易跟得上
其他太專業

一班高顏值既嘉賓首先已經贏左

睇娛百就係想輕輕鬆鬆，有效果睇之餘又有高玩盤邏輯睇
又唔駛點用腦
大陸嗰啲係勁，但佢哋認真玩遊戲唔會做效果
又要用腦去聽發言

娛百狼王分體變返做黑白狼王？

又長又悶 我最多頂到一粒鐘

唔肯定

不過戰術真係多變嘅
平民扮狼都有

godlie玩埋警長
剩係預女獵白咁簡單既局
都睇到腦爆

更加唔好講機械狼、混血兒、丘比特果d痴線局

btw 唔可以叫悶
但真係唔係當娛樂咁睇

但娛百真係要分返開娛樂場同高玩場
而家成日一班高玩夾兩三個新手
變成新手做狼又打唔到套路
做神又站錯邊毒錯人帶錯人

cls睇到娛百小編講係娛百狼王變有兩隻在場

雙狼王 今晚肯定好快完

小編話下禮拜有新角色

我唔明點解騎士太強係狼人加強做雙狼王
其實抽起騎士已經平衡好多
係咁帶黎帶去好咩

寧願加多隻狼王都唔整走騎士

等睇之後太勁變雙騎

咁之後整1雪狼2狼王
爭取10分鐘完一場

Albee無得主持之後好似消失左咁

佢明顯簽錯公司
雖然乃哥難頂
但留係天才穩定好多
而家歌影視都好少見
係上下啲綜藝做下佈景板
之前有集肌餓見佢拍返乃哥
乃哥推條空姐冇點同佢交流
睇到都心酸

thank you！睇落好似個個主持都做衰人咁 搵日追下先 玩遊戲嘅節目好正

有留意最近一個有佢既節目

果陣離開因為到期決定轉公司?

三帥既默契 + 唔介紹做下把位，對住d玩得既又做番上把

當然最正係主謀每集都有新意
好多綜藝都係靠賣身才 / 上去嘉賓既名氣

上面仲有人盤帶7無得玩，帶7都可以博唔係狼王，帶錯好人先直接輸

佢自己嘅版本係轉公司
想試其他發展方向
然後話新公司同天才傾唔成
所以佢自己都係當日拍完天才
先知要走 仲草草告別
但我個人唔信佢簽呢間公司前
會完全唔傾現有嘅節目安排
特別天才係佢最多人睇嘅節目
所以一係條女跟本比天才飛起
大家揾個好落台嘅理由
一係佢自己本來有其他打算
借公司過橋比自己閃人

其實D人真係好認真考慮下上去宣傳既效果有幾大
你唔識玩 想上去宣傳 比人覺得你蠢反而有反效果
唔上好過上 有咁多單元 係要上狼人殺比人鬧 係咪冇腦架

雖然愷希都ok
但天才冇左佢真係爭咁d

爆帶刀爆帶刀乜野都未講就四刀，魚伯不愧係魚伯

到底邊個幕後提出咁玩真係要寫個服字

雙狼王局只要第一日好人投錯就幾乎必輸

第一日好人投錯：6好人3狼
第二晚刀一個:5好人 3狼
第二日自爆帶人夜晚再刀：3好人 2狼
第三日自爆帶人夜晚再刀：完

感覺上除非女巫只要唔夠勁好人就好難贏

因為真係有娛樂效果
睇其他12人警長局 淨係警上發言都半個鐘
但人地警上發言狼隊排哂神坑
勁人又排哂狼坑 好癲
我個腦跟唔上
睇下娛百搞笑下最好

雙狼王如果同隊唔使玩啦
會唔會係標題黨 其實係獵人帶錯人
Btw 個封面真係正

娛百講咗係雙狼王啦

支持佢同卜心一齊，秋季cp

鋒澤最近幾局都冇踩卜心，有局仲保佢

要跟到12人警長局
應該睇果時要抄notes先掂
唔係無可能記得晒所有人發言

係喎 睇下會變成點先

你睇下小馬哥，郭雪芙呢d lv地標上去玩，我地都大開眼界
真係睇個嘉賓有無興趣玩就真無興趣真係唔好挑戰

娛百ig po咗今日錄二年八班
好期待

我覺得差唔多
albee同愷希個定位都差唔多
佢哋都係唔夠張文綺咁同其他兩個男主持有火花

其實係
可能其中只可以有1隻狼王自爆帶人

我godlie PANDA KILL Lying man都有睇
主要追住睇JY

其實godlie PANDA KILL 都有好多節目效果

godlie
驗屍官個集都勁好笑
真預一直無比人殺 全場又無乜人信佢 但又無推走去
去到第2定第3晚 仲走去驗個死人
除左JY 其他人發言可以飛住睇

今日仲錄星光局 全部都歌手
一場有兩個新加坡人...

我寧願唔要騎士
無腦排兩個坑出嚟

我都睇得7788
我覺得最好睇係godlie第二同三季

我都會試下慢慢睇
代入去搵狼
但真係好難

我已經理解唔到佢地點解可以抿神抿得咁準
首刀女巫依啲好離譜

愛神局？？
因為佢地被點情侶

卜心同小賴條YouTube片 卜心都話娛百入面 鋒澤係最理想男友模樣

正常狼人殺真係好少有騎士
太強勢啦
10人局仲要排2個坑

但無騎士好難控制一局喺大約30分鐘
我估娛百留騎士主要原因係加速

09佢地玩開果班應該都知騎士屈
但娛百唔改都無計

我想都佢同卜心
之前卜心拍片話佢理想類似係鋒澤

面殺版有騎士 就唔可以有獵人
要維持兩強神兩弱神嘅原則

所以我都建議過改做預女騎 三神 反正咁中意騎士
將騎士壓力加大

熊貓同godlie第二季 算係JY高峰
之後開始HEA玩 第4季最明顯

抿神抿狼 我地都無得抿架啦
佢地玩慣左可能易D抿,同埋成日睇牌有對望呢D我地又睇唔到
剩係聽下發言

要吸引到去睇最重要都係要搵條友入手
好似娛百咁 如果個個都柒瓜咁 點吸引到人睇
就係要有09呢D 做好人睇佢點捉狼,做狼睇佢點玩好人
咁先吸引

不過我有會搵埋JY覆盤黎睇
佢聽發言真係好撚勁睇佢分析返每個發言估佢係咩身份

但佢嘅狼王係加強版（狼槍+白狼王）
所以三狼四神都得
其實玩返預女獵白最好
守衛版子的確要多啲時間

柒瓜其實真係好撚慘

雖然又廢又樣衰又唔好笑, 成日比人屌到體無完膚

真係鄧佢心up

樓上有師兄講左，雖然小賴都係gay, 但真係順眼好多

無得人地發言個陣自爆我覺得好弱
自己先置位發言過左就會得自爆,只係超弱化版白狼王

所以我覺得依家個平衡已經算係咁
3神3狼4民 仲要一神係騎既話
好人我覺得太弱勢 因為騎要工作一定要跳出黎,預又要跳
2神都出晒黎 裸坐

但白狼王只可以自爆
娛百狼王係自爆+被票+自刀都可以開槍

不過講真 率先自爆 斷發言都好緊要

定位一樣但係功力唔同 Albee玩遊戲比較強有時都識搶下鏡;凱希主持仲係差D,而且存在感唔係好夠

所以佢係狼槍+超弱化白狼王
4神3狼 呢隻狼比一般狼再多一個功能咁,算係咁

但真心想問
除左09 有冇人玩呢隻試過自爆

如果狼人殺計
有邏輯既玩家應該都會受人歡迎
eg 小賴

成日貼臉發言既自然多人唔鐘意
eg 小瓜

好似做乜都係錯咁，愈上得多愈多人屌

二年八班男學生冇09 會唔會變咗佢扮女定冇通告

10人局本身人數唔夠12人局平衡
10人局3狼3強神3民1混血兒應該幾好睇
但娛百玩得掂依個局既都無幾個

09 鋒澤 小賴 卜心 荳荳 查個毛
加埋 雪芺 愷樂 果啲

最理想娛百10人局應該係預女獵白+狼美

佢最大問題係冇進步 證明冇努力研究過變咗態度問題

騎士都阻唔到狼王技能
睇嚟要兩支毒藥先搞得掂

幾個都有睇有時睇完魚伯唔夠喉都要搵返集睇頂癮

但都講到係母女CP都好難變返男女

呢句真，但最憎都係阿虎，on99又串柒柒

女巫最大嘅敵人應該係白狼王
我自己面殺玩女巫 有守衛版子 好鍾意第一日跳
但就係怕自爆狼

冇通告

可惜啦 唔知會係咩嘉賓上去

有白狼王既局女巫都唔會早跳
我見好多時白狼王都係爆真預
唔比佢發金水
跟住再自爆多隻刀多刀就無警徽

09係咪因為演唱會練團無去

除非兩個真cp唔係都幾難

京城大師賽
有埋真人開片
JY食花生

騎士唔係特別強, 係勁在由弱神換強神而且最主因係魚伯4神打3狼
如果3神局有騎士完全無問題而且比我揀寧願要獵人

係咪沮咒

係

睇凱希ig 應該有個叫張若凡係嘉賓

唔識佢邊個

睇過片比嗰兩條小學雞攪到我唔打算睇

好似上個星期三沖有佢

佢地近排啲互動好有火花
見yt下面啲留言都開始多人做佢地，卜心化妝個單元下面勁多人留言敲碗叫鋒澤幫佢化

應該宣傳期1350 果啲

我以為今晚播 幾時有得睇

但我之前睇dcard話卜心有仔 唔知分咗未

所以騎士好緊要 一定要工作

第一屆聲林之王嘅，好似最近出左碟

偉晉好正

睇台灣ptt啲comment
零九今場真係好勁

連娛百ig都讚09今晚好神

好正

我既狼人殺偶像

玩咗兩年都仲係新手咁
俾人踩就剩係識貼臉叫人信, 俾人票走一係喊一係就屌尻人唔信佢, 好人一定輸
但成個過程完全無做過任何嘢去說服人信佢, 完全唔識幫好人做嘢
(尋晚果局俾人票走廢極都可以保棄票嘅345掛??)

同埋佢自己廢唔緊要, 但問題係影響埋隊友, 做好人就很無聊的角色/很好很好的人, 做狼就爆狼/狼隊友 直接破壞埋其他玩家同觀眾嘅體驗

以上嘅嘢發生喺上嚟宣傳果啲新手都叫合情合理, 但佢玩咗咁耐都仲係咁, 加上又唔係靚仔/女又唔係搞笑, 完全唔明點解仲要搵佢上節目

yes

娛百效果王
玩唔好最少有笑點

雙狼王係咪玩快速自爆好d

哦，唔可以自爆，咁都ok

原來唔可以開槍 但我無講過

唔比自爆

8號查殺整形鼻

今集神職好高配

09

痴撚線

09咩料

零九大神

痴線 係咪15分鐘完得場

唔知查個毛會講咩

可自爆唔可以帶人

cls 本身4發中真預查殺

咩都未講就全中

一抿就抿到全部狼cls

468全中

好型呀09

無得講了

死埋 笑死

以為女巫毒埋，獵人帶埋完得

痴線!

狼又第二晚就中獵

嘩好癲我睇咗啲乜
「抿牌 4 6 8」
型到

凱希都查中咗，信佢就玩完

呢局快到

cls 09

我覺得剪做無上帝視角會仲好睇

愷樂冇放棄

精神可嘉

好好

推預
刀騎

雖然難 但唔可以話無機會

但唔係兩晚咋咩？
有bug喎

但如果係我會心好累

零九變咗問米偶像

凡凡 呢局完美表現出 玩得一般但有效果，起碼出局都仲會搞下笑，完全唔會令人博屌

不過佢差啲走咗去狼隊友度求救

無玩過
有玩咩

零九痴線到

癡撚線

起碼都解釋到係著咗愷樂嘅衫，都合理嘅

有運動精神

真。問米

講dressing 兜得返

09 好撚型 通靈系高玩

陳09真係痴撚線

凡凡不嬲都係玩得一般，從未拎過MVP, 但起碼唔會有人詬唔想佢嚟
如果今局係柒瓜俾人秒殺，佢唔即場喊我切

4 8 算普通玩家都算易睇
睇得出愷樂就真係太屈機

成場玩帶人唔駛講野

佢都無機會發言
直接比09抿曬所有狼再騎士查殺直接入夜

以最短時間結束遊戲

凡好似拎過一次

即時錄多場應該

起碼叫敢主動話跳 算係咁

因為太快結束遊戲結果要來一局獵人haha

呢場係咪臨時加？

查個毛又第一個死

真係好彩果下比佢嚇親

笑死
凡凡講完一大輪先問有冇遺言

短得濟搞唔掂

今場完美體現到騎有幾屈機
第一天工作搵到狼
狼搵唔到預 唔知殺邊個
第2日預言可報兩晚驗人

我根本沒做

呢D 咪叫有效果囉，就算犯規都唔會有人屌

想整零九兩隻手做六個手勢做sticker

凡凡同查個毛喺淘汰區企到隔咁開
真係唔似情侶

呢局大家都挽膠
我們有不能說的秘密

鋒澤好識佔鏡頭

獵人局真係要有鋒澤偉晉
真係好好笑

笑死鋒澤同偉晉

好歡樂
佢哋好有火花

究竟係乜嘢約定

爸爸帶兒子私奔到月球

真係好似兩隻小學雞

巴打你個名係咪鄧學囂

偉晉每次發言都好hyper

今次兩個新人算接到梗冇上次咁尷

偉晉好可愛

痴線真係攝入褲入面

今日兩個新人表現幾好

陳零九

6 9

痴線 偉晉掏搶的表情的演繹我真係笑到pk

今晚兩場都好睇加埋落list

係前半09神抿牌騎士第一個發言就直接查殺入夜 後半偉晉掏槍 09 查個毛不能說的秘密cls

2020年最快既男人
09大神

獵人局都好好笑
上次小賴同小九
今次到鋒澤偉晉鬥小學雞

今集真係經典之作

斷訊CP好襯，而且覺得有愛

請將呢集同琴日嗰集擺起樓頂list到

係咁replay 零九驗人嘅畫面
太勁太型

09話佢有學抿牌
佢邏輯已經咁好
學埋抿牌仲撚使玩嘅

零九一講完468
我個嘴合唔返埋

偉晉學鋒澤講野笑死
兩條友仲係咁互指

秒殺

09今集真係好神
聽晚有問米

聽日預告個個預言家

但無上帝視角會冇覺得陳零九咁神
就係知4 6 8 係狼佢再一開波點曬三狼再驗4 先覺得佢真係癡撚線

師兄中哂

今集好好笑

今集就真係原地起跳冇人信

係，最後關頭拉番愷希入水

難d 09 抿牌抿中2個嘅時候
d人會寧願信5號查殺嘅6號

點玩呀 大佬

呢集好似上一兩禮拜先拍 好快播
唔怪得之會直播怨新人

今集好適合Cap圖

*信佢係狼

凡凡好大波

完全100%講中晒我心目中所想

今晚呢兩個ok，其中一個話有同某d有玩過，睇得出真係熟

預計聽晚呢度會對1號罵聲四起

而家都可以屌定先

屌偉晉

佢上節目好似唔多同查個毛交流
唔follow佢地ig真係唔知一齊

呢兩個新人絕對合晒格，又搞到下笑，呢D 先係路

1號邊位 睇唔到預告

睇今集就知 佢兩個喺淘汰區好似唔識咁

求樓主置頂

應該係嚟宣傳

cls

呢集幾時錄既先

睇完今晚
佢嘅gay味好似低返啲

係咪問米佬返嚟

佢同鋒澤真係好襯

佢認自己很女喎

偉晉點睇都似gay 㗎喇
只係偶像包袱問題應該未可以出櫃住

我都嚇親 好似係最近錄

呢度唔係比較少鬧新人架咩 反而固定/成日上既多啲

有印象因為話見到偉晉直播講自己得件衫
好似好HEA 問鋒澤有冇鏈借 最後問左小賴
好似係佢出歌果個禮拜

同埋問米回歸 一定係2月份入面

一齊咗3年喎
凡凡個人好真好鍾意佢

我係睇返戴愛玲上次上娛百係2月12

咁就係啦 娛百自己劇透埋戴愛玲兩場咩身份

真係好趕 咁樣睇咁多新手又係其他玩家好難玩一局

會唔會係佢地知道鏡頭會影過黎就避開

我真係唔敢相信凡凡加入反骨前已經同咗查個毛一齊
點睇都似加入反骨後先識得喎

無上帝視角仲短5分鐘播完

我啱啱google見反骨2012年就有啦喎

今日凡凡唔知點解靚女左

今集佢兩個真係好好笑
覺得斷訊cp仲正過九澤

09快啲結婚先有可能呼合

但係佢地去唔返做cp有甜蜜感
依家佢地似冤家咁成日互寸都幾好笑

有無人覺得第一局其實狼隊打得好
首刀預言家 女巫救
第二刀獵人
狼王帶女巫
4神枱上

如果唔係09抿爆三狼
其實好大機會狼隊贏

呼哈
有聲

今日之後更愛09

鋒澤已經被零九帶壞咗
成個人設崩咗，返唔到轉頭
唔知偉晉當兵嗰陣係咪都係咁嘅性格

我岩岩睇左5分鐘已經忍唔住入黎留言 屌

睇左今集再睇呢個回覆好好笑

飲得多零九會癲左線
鋒澤就係一個成功的例子

琴晚果集神職太弱
今集神職勁到咁撚樣點玩

除非你話狼隊都係靠抿牌
如果唔係只係佢地好彩

我神預言

你係指鋒澤帶壞09? 我諗偉晉本身都係咁
以前同鋒澤上節目佢都係效果王嚟 相反鋒澤成個um春咁

09自己cut同查個毛個段約定都勁好笑
特別係一齊小賴式驚訝,好萬用好好笑

唔知係咪出歌

魚伯首刀預言家唔係好事

偉晉真係好撚好笑

獵人局已經變左鋒澤同偉晉表演場

反骨後來先加入凡凡琳蛋
佢兩個應該大約2年前加入

搞到無得追刀

後面咪講左要互帶走早d去後面休息
其他人我唔信,但係09我信佢會想快d死去休息

錄嗰陣未公開
佢地情人節先算正式對外公開

09做狼王狼美都係帶查個毛
見面會同20年有集都係咁玩

09買少隻公仔 快啲娶呼呼

我自己都算係對新人嘅容忍度比較高，之前話去訓練班嗰個黃??唔記得佢個名），好多人鬧佢我都覺得還好。

新人上黎有正常觀念或是好笑就得。今次預言家唔記得查驗，我剩係睇預告已經笑咗出黎

點撚樣玩啊咁樣。。。

愈催佢佢愈唔想結
依家開晒副業應該又無錢買屋結婚住

其實見到狼話跳預言家發查殺
跟住騎士係09既時候 我已經諗係咪3或者4發言先
跟住到09歸票個陣驗中人或者盤到d咩出黎
點知一開波

咁有排等可能覺得一齊咁耐 又一齊同朋友住同一間屋 結唔結都無乜分別

咁刀刀中神
係當佢地抿到架啦

屌你睇到呆撚左

09算唔算問米

睇返問米個集 佢係真係拎d牌出黎掉
掉中478 10 結論係是7，8 一男一女

以後仲會唔會話問米作弊

呢part堅尷尬，完全無人明up乜

陰謀論 今場係咪問米落order幫09造神
跟住洗白自己
利申：9up

零九大神~~

睇睇下ig要打黑超 太閃

最撚鬼攞隔離個牌先擲到7同8

真係閃 下次再係佢兩個一齊上可能真係放閃

焦凡凡幾多歲話？

愷樂上左支那相睇節目
原來單身咗1年幾
btw, 唔怪得小S 咁奶共
原來佢喺支那有節目

會唔會係狼美人爆狼想俾人票走咋?
應該好難on9到唔記得金水

有節目但無人睇 連支那人都寧願睇佢以前喺台灣啲節目 一去到支那即刻唔好笑

點解會咁 明明愷樂外在內在都咁正

09 呢集......同問米有咩分別啊

佢自己賽後都話只係覺得4 6 8 有身份only, 加上無聽過發言，點解佢咁都去驗？

如果驗到係好人，就死一個神，直接讓狼人一個輪次

從收益黎講，第一個發言，騎士點講都唔應該開牌直接驗。

無邏輯基底下，呢鋪我覺得完全唔值得造神喎

如果我係高富帥一定去馬溝佢

上面有巴打提過，諗諗下可能真係幫問米洗白

以佢成日講收益，呢種情況下首驗，根本同佢自己一直講既野相反所以無可能會咁樣驗

只有一個可能就係佢100%肯定狼，但除左出cheat 無可能100%

好似細兩年 24

話說鋒澤今日播到如果我是你 一句都冇提過心緹
前面播斷訊仲係度講偉晉乜乜乜

以09 而家嘅地位絕對唔需要出cheat 啦
除左幫問米洗白，我估另一"收益" 係想節目組知道騎士嘅不平衡

情已逝
鋒澤新碟都無收錄啦

btw 早幾日心緹出現狼人殺，鋒澤都唔喺度

唔算好冇收益?
搵到狼 刀唔到預 2晚查驗
好人 娛百神多死一個還好 有騎金 之後又有預言家金水/查殺
以娛百呢個板坑位應該幾少

佢唔講感情事都真係明顯到無得再明顯..

而心緹私下會同零九玩狼人殺 又會同偉晉吹水

其實都係
騎士下下都第一輪驗一定玩死娛百

我覺得比節目組睇下騎士幾屈機又好，當09玩到悶比佢試下套路都好，唔駛諗到作弊
今場查9澤3神，其實正常狀態果3個高玩都好難打得贏
仲要新玩有做過下功課，狼隊根本勁難打係09第一句威力太強

今日全程頹到勁多人問佢係咪好攰係咪唔開心

問題係無邏輯基底，同無發言判斷。9 個人，1/3 中狼，2/3 中好人

風險太高，唔係佢既正常收益打法。

平時都聽唔少09自己發言叫騎士出黎做野啦

呢種情況下假如一開波就無左騎士，已經直接送左一輪，對好人黎講，對跳預言家下情況下又無得驗，有幾個發言有問題既情況下又無得驗。

對狼黎講，先送一神，騎士死，預言家一定現身出黎帶隊。剩兩個神位。

係有騎金，同縮到狼坑。但唔會係第一個發言就直接咁樣操作

唔係話唔驗得，但絕對唔會係咁樣驗，亦都唔應該係咁樣驗，最起碼都聽下發言先啦

睇左10分鐘忍唔住飛住睇
講野好慢 又請D唔知咩專家咁正經 連B2 D旁白都要說教

我淨係睇有愷樂果part

果陣無得自爆呀
不過佢發言係唔好嘅

乜佢有同09玩 呢個真係唔知 佢同偉晉本身都fd

佢呢種係鑽呢個板漏洞
呢種打法就只可以當佢今日係全觀察型玩家
唔係佢平時打法
學紹安講 狼人殺第一步觀察型 下一階段邏輯 再下一階段又去返觀察

有呀有次見到 仲有卜心 王思佳 Dewi果啲
去哂佢工作室

心緹都有新仔了

忽然咁高調
睇黎佢地就快會係魚伯放閃

可惜可惜 原本應該係同鋒澤

今日先發現呢一首歌係咪有D遲

你不用知道
詞：吳心緹
曲：邱鋒澤 , 張暐弘

原來係咁怪錯了
但佢一樣唔應該跳獵
因為09喺前面已經拍女巫
佢好應該聊爆求扛推 帶09
悶佢毒

但其實狼王同獵人對跳 有冇收益
可以變成焦點牌 求扛推嘅同時
都變咗係張有一定機率係張神牌
有可能俾人留到最後先盤
咁就冇得幫狼追輪次

其實騎士盲撞 啱同錯都一定有收益
即使撞錯 你都保一個金水出嚟
同埋你自證咗身份
一共排兩個坑

狼隊贏輪次嘅同時 扛推位亦縮細咗
白天狼隊被票嘅機率就提高

不過撞錯嘅壞處係 驗出嘅金水 有機會同預驗嘅金水重疊
或者又咁啱同銀水重疊 咁就蝕

小豬就問米作弊祥，陳零九就神零九
鳩驗驗岩就神，驗錯就兩個好人位置都唔會比人屌因為有收益，完全立於不敗之地，今集係幾勁既中哂三狼仲可以揀隻普狼黎驗,之前人地驗又話人收益唔大

我覺得主要係唔順眼
睇咁多鋪真係對問米冇乜好感
以前成日玩緊無啦啦拍乜邏輯強 看穿牆出嚟
有集同鋒澤com好投邊個 最後又反口（尋晚貼過上嚟）
做預唔鍾意跳 鍾意喺警下
做女巫又唔想救人

屌笑死我

新歌都出埋啦不過佢呢首歌之後嘅質素都幾高

好想知愷樂除咗網殺私下仲可以點練 平時好少見佢
定因為日日都錄已經唔洗練

唯一合理解釋係佢學完抿牌想玩新套路

下次做女巫第一晚不救人直接開毒

直接開毒驗唔到身份
騎士驗中就直接收狼頭，驗唔中都有支金水，女巫如果靠抿牌開毒的話最大收益就係死狼王無得帶人頭，但係咁又唔可以幫到其他玩家判斷狼王存唔存在，唔多化算
前置騎士驗中另一個收益係狼無得發言，暫㸓時混淆唔到視聽，當然缺點係其他位都無得表水咁其實零九今次哋山同普通狼王局狼王自爆帶人個思路係咪差唔多
我覺得零九今鋪真係靠抿牌+博一次先前置驗人
利申：新手求指教

其實騎士開場即驗好屈機喎

因為娛百局
4神3狼
驗錯->3神3狼 保一個騎金 仲可以推人 只要推岩人輸次都無落後
驗岩->4神2狼入晚 預計家未發言 狼人搵唔到邊個係
第2日預可以報2晚

從收益黎講開場即驗係無問題
主要係娛百局 4神3狼 多一個神就係多一個
狼人殺好睇 就係在於好多唔同玩法
下次用左 錯左 成個局勢又可能唔同
去到最後都係睇發言
就好似今場 如果真預係柒瓜 ON99咁剩係報一晚驗人
比悍跳狼對撚左佢走 狼人就贏

睇八卦新聞話個時鋒澤係追心緹失敗
如果係被人發好人卡唔再交流係明但係會唔會嬲到歌都無收錄
硬係覺得兩個係有段情,時間上可能心緹真係騎牛搵馬為新仔拋棄佢添

其實兩邊邏輯都冇錯
因為狼人殺本來就係每場都唔同，唔同打法喺每一場都有唔同收益
尤其面殺仲有得盤狀態
而娛百作為一個綜藝節目，如果場場都同一個打法，第一輪就真假預騎士驗一個，你唔厭我都悶
所以佢哋玩唔同操作，甚至鳩玩其實都冇乜問題
玩錯咪最多俾大家鬧下，但keep住有noise

而零九神唔神呢啲其實都係結果論嚟㗎姐
佢自己都講只係抿到身份牌但唔肯定係狼
結果就係睇到我呆撚咗，一嚟就驗中小狼收益最大仲好撚型

正如逸祥嗰場，如果佢擋刀都發到Apple查殺咪逸祥神囉

其實騎士喺娛百係屈機

因為騎士一跳 就算驗錯
都排左好多坑
因為騎士驗人翻兩張牌
女巫同獵人都係估自己帶左咩人
咁個可玩性仲係好大

本身娛百得10人
一驗就排2個坑
連埋預言家同金水或查殺
其實狼人生存空間太少

通常好睇既局
都係騎士無驗就死左

btw 計效益 騎士最遲第二日驗人
咁樣係最有效益
但真係唔好睇
因為太悶
09咁玩係好易玩爛娛百版

不過我想睇佢地自己圍內玩12人局

其實娛百騎士隻牌基本9玩都唔會揹鑊
一嚟可以翻牌證身份
二嚟好明確肯定被查嘅係咪狼
只係收益係咪最高嘅問題

但係mvp不嬲都係結果論
例如之前有人講
逸祥擋刀發中apple查殺
前日獵人開槍帶中小狼
甚至係一開始裸點三狼嘅主任/查個毛
咁佢哋好值得攞mvp

主任後尾畀人鬧
主要係佢成日有身份都唔跳
去到後面表水又說服唔到人
而且長期都係呢個套路

騎士肯驗就已經唔會錯
一下排最少兩個坑
10人局排兩個坑
拍多兩個身份
狼隊邊有生存空間

試下場場第一日騎士就驗
狼隊勝率應該10%都無

完全唔同概念

同埋一黎就騎士，查殺狼係唔講得遺言直接走咁為宣傳而上黎既嘉賓，就真係無機會講野

神出黎工作不嬲都有效益
唔可以斷章取義

所以大家都想佢地拎走騎士

騎士驗人係翩兩張牌排坑
女巫係毒完都唔知係咪毒岩
同埋無得自證

咁都可以拉埋黎講

騎士對娛百唯一用途係加快每局既時間
同唔玩警長一樣道理
如果警長+預女獵白
快極都60分鐘一局啦

啱啱揀咗近期推薦集數

2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
2019.10.03 鋒澤舞狼出處
2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
2020.01.14 搞笑唱歌局
2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
2020.02.21 愛神嘅正確玩法
2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局

襯未開新post自己加減改下
好多都值得擺
但#1擺太多驚太濫

諗起以前睇開其他節目既狼人殺 有條友勁到可以第一round就點四狼 跟住節目組驚太快玩完要重錄 就叫佢唔好點四狼或者專登點錯一隻從此之後佢就hea玩
零九遲d會唔會都要咁

叫09唔好抿牌咪算囉

JY申屠AK咪係咁

btw
09應該唔會再點抿
娛百局 佢唔玩狼已經無咩挑戰性

但面殺唔抿牌就唔好玩
咪變成玩網殺咁

睇夜掛

派多d狼比09好過
09好人差唔多贏緊

我諗有D之前比較舊既可以唔要

申屠同jy唔係同一個level

開完牌叫09合埋眼唔比周圍望

識得睇夜卦已經秒殺娛百大部份人啦

申屠都鳩玩啦
又成日訓覺

就係想講JYAK做好人都勁 申屠就睇佢有無認真玩

係 等陣縮到鋪鋪15分鐘完場

10人局變化太少啦
09好人都開始玩到悶

JY要玩丘比特果D先會認真

如果娛百繼續keep 10人局預女獵騎
我估09都好快玩到悶
狼人發揮空間少
好人又太大優勢

做好人7成贏

btw 1# 可以加埋下面呢條凹嗚狼人殺相關統計

但佢玩親丘比特都好易輸太易做焦點牌
反而玩惡魔啊黑蝙蝠果d勁屈機

娛百10人我都睇到悶 幾時先會整走騎士呢個角色

娛百成日唔夠答騎士嘅問題
真係得聞無事都要屌下騎士先得

有得揀我都想睇下娛百高玩+識玩既玩警長12人局
預女獵守+夢魘
派夢魘比09
應該會好好睇

09 小賴 以辰 荳荳 鋒澤 語噥 卜心 愷樂 查個毛 偉晉 丫頭 凱希
咁既組合都好吸引啦

其實騎士係一直都有定點因為我之前無睇開

不過都要有返咁上下實力既人一齊做狼先得 唔係應該睇唔明09做緊咩

真係咁既組合就好 唔洗再請d唔識玩既人上黎
但係以辰都應該未必會再錄狼人殺？

我估佢地識玩果班平時都有一齊玩既

有好耐但又唔叫一直有嘅

ig定邊度見到

好期待09個channel之後會玩咩game

仲有半個鐘

ig 呀

唔同啦，小豬平民照拍台點3隻狼，命中率高仲要好多集

09攞騎士只係覺得4 6 8 有卦象而騎當中覺得最狼果個

而騎中唔中都有收益上面已經講左

師兄有料

我覺得如果你可以每集用1-2句介紹到既話，放多d都冇所謂真心

申屠認真玩果時係
但已經轉左寶寶流打法好耐
要好細心聽先會聽到
當佢認到啲高手係真預
佢會傳話報啲狼身份底牌比真預
例如 黑商 石像鬼果類
但佢都係果種你信就信
唔信都唔會多講果種
什至無理咁話xxx玩家一定唔係黑商
要反向咁諗先會知佢想你歸果條友
同埋呢條友成日有女fans探班
jy都有好幾次直播暗屌
佢特登亂玩早早出局返後台
唯一真係有能力迫到佢發力
應該係第四季果堆牛鬼蛇神女嘉賓
因為球友真係為左避孤仙
鳩投其他人或者認到狼都唔投

甜到仆街

09演唱會又秒左
搶唔到飛,雖然唔知5月去到台灣未

我覺得 申屠最唔好有兩點
第一係訓覺
態度問題
第二係真預有人認佢 佢會話要再調低d狀態
我覺得咁樣太本末倒置

佢自從出貓果單野之後已經係咁
應該係佢唔想再做焦點
比其他嘉賓同觀眾拎返出來攻擊
事實上jy都好多次係自己直播
幫申屠開口屌返自己觀眾歧視申屠
佢而家個態度就係我唔會同你地爭鏡頭
但我都要做下野吸下粉
所以先有咩原始狼坑
寶寶流打法呢啲on9野
佢就好似歸順左晉朝嘅阿斗咁
係度扮廢拎返個安樂公安穩度日
不過佢成日訓覺都係事實來
網殺我自己抽過一次
上網都見過有其他人屌過
玩玩下佢掛機唔見左人

好多新玩+大根大鳩今場應該好癲

btw, 雖然琴日嗰集test唔到
但我覺得雙狼王唔係最佳嘅平衡方法
如果要keep騎士, 不如玩狼王+雪狼

獵人偉晉: 你以為我是民嗎? 紀卜心!

印象中呢集都好睇, 我睇吓搵唔搵得返日期

有「查個毛vs零九」同「 偉晉 vs卜心」

其實正常09做好人第一輪都會點狼坑
只係咁啱今集點中晒同第一個發言就騎埋先咁有效果
反而唔應該攞呢集嚟造神

用佢同問米嘅看穿牆比較就更加on9
至少佢唔會自信到要女巫夜晚毒6/8

裸點3狼對09黎講都唔係第一次
純粹只係佢係騎士 + 第一個發言 + 唔講即驗
先會覺得今集好神

呢集真係幾好
查個毛率先睇穿09假女巫
小賴再睇穿埋卜心假獵
再拍騎士出嚟 防後面狼王自爆

不過佢咁都幾好 好有節目效果
佢拍手拍慢左果集真係笑到痴線仲要識抽返JY水話佢笑慢左
仲有次自己打手勢要悍跳 跟住跳到成pat屎咁 搞到董導崩潰左 又係勁好笑

偉晉ig又同鋒澤係到鬥嘴

同埋岩岩發現佢ig個色調勁暗連新post段片都專登較暗左好執著

呢集? 三狼跳哂預女獵?

係 小賴同查個毛都好堅

佢係咪開左防藍光所以咁暗黃

雙狼王情況下一定有人假跳預
而騎士第一個發言冇得系第一輪check真假預
所以直接驗?

gay味好似又高咗

【MagicLiar】第一季2月28晚上6點首播預告 ft.篠崎泫.GINO.大根.許凱皓.統神.國動.紹安.貝莉莓.妮妮.阿樂.花輪.艾克特里歐.阿倫.大巨.小巨

直接頒個mvp俾09算啦
09今場擺明要拎番個

唔少都上過娛百

睇統神channel啲狼殺片
佢兩兄弟好似都唔係算勁

睇過佢地好癲
就係女巫唔救人 第一晚先開毒

咁樣上娛百毒中好人會比人鬧死

老實講呢個節目啲合唱真係好差
可能真係冇夾過 好多時都係配合唔到對方

比個封面嚇死

抵玩局 真係無興趣睇
有心搞呢d 應該搵返幾個高玩

阿樂應該孭左鑊

近排瘋狂J返暗黑版鋒澤 真係好靚仔好好J！！

個個都唔想俾09抿爆

好正今晚實笑死

好似係聽日黎

大鶴!
最近睇《想見你》都見到佢
諗起佢試過做女巫玩到勁kiang
都諗緊係咪以後唔會再見到佢上黎玩狼殺
點知又黎喇!

睇完套劇 我諗我對佢好感同包容度都有返d
今集睇埋先再comment

想見你好好睇

cool/型 同埋 陽光調皮
兩者兼備 點輸

睇返鋒澤黑髮果陣成個怕醜仔咁 再睇下而家...

好想佢染返黑

J死人

小編話聽日最尾會介紹新角色
啲台仔估係守衛

係咪準備12人守衛局

我會想睇白痴多啲，10人局有守衛好似太勁，本身狼輸輪次，再唔覺意比守衛守中真係唔洗玩

好似無12人局

八大電視娛樂百分百
明天結束的預告會有新角色

亂黎

5號我記得佢有次玩女巫玩到好撚柒

愷樂係小豬後面講怕新手預言家第1日唔跳

原來問米回歸

愷希嗆到

點會查邊個都唔知

應該狼黎

嚟宣傳嘅好似全部新手feel

1仲投10

問米

1號仲舉10

5號做乜係咁刷大根鞋

1號係真預都唔奇
因為抵玩局
唔知做緊乜

以為淨係台劇先會見到今日啲嘉賓
都係唔敢抱太大期望住

今集好低質呀

miwa 紹安
雖然紹安偷睇

偉晉刀問米 正

一半新手真係頂唔緊

今集呢d先正路
雖然狼隊贏
但兩邊都玩得好好
偉晉冷靜值MVP
凱希跳預言家狀態正確

今日咪幾好
一堆低玩冇希望冇失望
專心搞笑嘅搞笑
宣傳嘅宣傳

2號同5號發言嘅時候勁想快轉
講嘢又慢又無內容

完全唔知做緊乜
好似無聽過發言咁😂😂😂😂

偉晉人狼狀態一致

咁都贏到偉晉

大根自己主動跑入狼坑，不停踩愷樂，愷樂跳完獵人都堅持要投愷樂

最少神定狼都有做野

大根真係完美助攻狼隊發現佢次次叫騎士驗嗰個都係好人嚟

都話，有新玩或者小瓜呢d叫佢去跳冇死，自己留低

聽日預告偉晉唔小心跳騎

帶隊兩個新手都贏到

佢好有自己想法，仲好鍾意係咁提騎士驗邊個
但一錯嘅時候就變左好有狼樣

有試過岩
然後佢係咁話個mvp應該要俾佢

大根真係玩得好唔好我都唔太鍾意佢
串柒柒咁 個賽後討論啲語氣衰到

唔易啦.仲要一個被查殺
另一個悍跳預差到..不過狼美出左都唔怕

但騎本身都係驗錯，其實冇分別

好靚，冇得連刀用狼美帶真預

佢係活喺自己世界嘅人嚟明明7已經跳獵佢仲要盤真獵喺前置位 一認定邊個係狼就唔會再理佢表水定跳身分

跟本就咩都盤唔到
啲新手有任何可能
而小賴又係一個鐵信自己邏輯嘅人
呢啲局只要跟佢 佢都唔會出到你
然後抿下啲老手鳩刀賭下大細就有機贏

佢有無邊場係玩得好

大根真係得唱歌局有出場價值

聽日好似好好睇

係度諗
我係女巫 知道銀水係真預
無得連刀
唔毒住 等真預報多晚驗人
可能更好

問米好似收斂左，無咁自信

偉晉係咪冇提狼美睡真預?
狼美低玩識自己瞓啱人算係咁

有問米即刻無咁好睇雖然今日同佢無乜關係

偉晉bb表水真係唔錯
人狼狀態都接近 (唔算好高但中高)

雖然認真聽佢跟小賴風跟得好勁，但愷樂勁左之後變左人設打大根，大根一樣打番佢

表水都唔係幾掂

佢直播都講自己玩得爛

不過佢真係人狼合一 之前都有局勁跟卜心

呢局好悶

小賴偉晉做狼互相利用

小賴知偉晉就發金水 總之拉偉晉跟狼隊
偉晉跟風小賴令小賴唔會懷疑佢

可以咁諗，加上1已經冇人信

我都想講呢點

咁唔奇wo，2新玩可以係唔識跳身份，雖然表水入面好民下

反啦反啦

大根真係好煩
自己表水唔好又話人係咪都會投佢

淨係俾問米第一輪划水就收佢皮

可能因為上次見面會太柒全場都恥笑佢

新手發言嗰陣睇到我好尷尬

我估佢玩得好差果啲仲未出嚟...

如果佢真係識反省都係一件好事黎既
始終一d重要比賽佢都會出現,咁佢肯改善都好過到時睇到尷尬,好似粉絲會咁

特別係2號,佢表水句句都dead air左好尷尬

黃偉晉Wayne Huang
9 分鐘前
其實要特別感謝曹佑寧
最重點第二天晚上
因為兩狼已暴露 我想說就屠民 打倒鉤
我殺主任是因為覺得主任應該沒身分
他又是通靈系 所以怕被他通出來 所以先殺最厲害的民
但我完全忘記叫曹睡民 因為如果是我 我不會叫他睡預言家
結果曹睡了預言家
但也好險 因為預言家查了8金水
所以如果預言家在 騎士又撞2 那最後2這個民我永遠推不出去
就是剛好預言家死了沒辦法報8金水 局勢才往8去倒
所以這局真的是誤打誤撞感謝曹佑寧的free style!!!!
真心壓力山大狼人睜眼看到愛玲姐跟曹佑寧我整個差點漏尿哈哈

唔打佢入狼坑真係對唔住自己

佢地仲有多場 好可怕

2新手預左輸啦佢

10號完全唔回踩9號都好爆

今集好人冇乜犯大錯
查殺 毒啱 冇射錯好人
(唯一係騎錯)

咁都贏唔到真係幾罕見

大根第四隻狼

我今朝都唔敢入手
怕5月仲未解封

最緊要睇佢觀念有冇變好
如果仲係梅林好快又被插死

最後剩番小賴、偉晉、愷樂都隱狼勁，大根對進步神速既後置跳獵人愷樂懷疑都唔奇

想知小豬聽後面愷樂叫驚新手預第一人唔跳會大獲有咩感想

我都都留意到愷樂直接叫預出嚟

如果座位調返轉，愷樂發言之後到主任會點

聽2號真係好辛苦 又dead air勁耐

係咪得小豬在場先會由狼王即場發牌？

大根態度係差 但站在佢角度可以點表水
自己底牌平民 收狼人金水 全場身份最低 點表點拍身份咪又係照推走

要硬講好人輸都講唔到大根啦
女巫隻鑊咪仲大
明知真預係銀水無得連刀都要毒個大機係狼美既人

以辰去咗邊
好掛住以辰

係 因為網民質疑預先擺定佢會作弊

如果狼美睡民 咁預係咪都會有兩晚查驗

當場上面得一個人跳 係唔應該第一層邏輯就盤真獵冇跳
仲有佢抿夜掛 獵人有份開眼都可以有變動作 點解要盤死佢係狼?

佢都係鑽牛角尖果個系列

今場真係爭D 無留意問米有份玩
無晒以前邏輯強果D 9 屎野

戴愛玲係上黎做乜9 好心啦
上黎宣傳完全係反效果 又唔好笑

但1 投10 真係好on9
不過10 仲on9 , 俾人查殺都若無其事

佢第二個發言
第二日已經被偉晉刀埋
全晚最無存在感

最近愷樂愈來愈大膽

偉晉話佢決定屠民 所以佢本身想叫狼美睡民架

如果係以前佢第二日被刀肯定做好多效果
而家就只係默默咁離開
新一年佢真係同愷愷一樣變謙虛型玩家

係呀 想睇佢地兩個PK 發言

都係睇定啲先 不過下星期新角色出
應該就係個個都話玩得好差果場

我諗就算愷樂
跳唔跳身份
大根都係想推佢

同埋在場既人都覺得
只有大根/愷樂會叫1號跳預

玩得差嘅話，好人正路係守衛
以娛百來賓水準真係無乜邊個守得準

咁到底點解1號要扮唔記得查邊個?
係咪想利用新手光環

佢本身講9號金水
但講完發現9係預
所以再扮唔記得 up8

係喎 咁其實話9號查殺好似無轉得咁硬